［古裝女神大戰］迪麗熱巴 vs 周秀娜

無綫重頭劇《宮心計2深宮計》播出兩周，萬眾期待的周秀娜終以純熙身份亮相，首次拍攝古裝劇集的周秀娜無論係初次登場的俠女純熙姑娘、到冊封為二品昭儀後的造型都可以話係既討好又充滿新鮮感，特別係侍寢一幕，一襲紅衣加上嬌憨嫵媚的模樣，足以讓人驚豔。周秀娜之前訪問時就話過一直都對宮鬥劇十分感興趣，奈何唔少導演都認為她外表時裝味重，所以一直與古裝劇無緣，但經過《深宮計》後，相信唔少導演都會改觀。雖然周秀娜因所屬嘅公司正在與TVB打官司而未能參與《深宮計》宣傳，但不少網友對她的演出抑或古裝扮相都十分期待。

今次投票因香港01說周秀娜古裝同熱巴有得而來

正評：熱巴
負評： 周秀娜
大家覺得邊個靚d

娜姐

大家請理性投，娜姐同熱巴真係邊個正d

或者事實上娜姐無迪麗熱巴咁標緻 但我揀娜姐

娜姐冇得輸

迪麗熱巴

周秀娜咁快升級做阿姐

點解會有人覺得周秀娜靚

投負評個理其實純粹係因為迪麗熱巴係支那人啫,純講樣唔計乜野整唔整容支唔支那我諗唔到理由隻支那雞點解會輸

而家變左老雞仲點鬥
十年前既娜姐先有可比性

2個都係時裝襯d , 古裝2揀1就周秀娜

投獸娜

啱 所以我揀胖迪熱巴

周秀娜 真係好樣衰
點同另一個比

點睇都係娜姐啦 迪巴成個人造人咁點揀呀

周獸拿連靚女都稱唔上
點比

熱巴

熱巴熱巴

周秀娜真係好樣衰 依家連身材都冇 sell乜

周秀娜做戲又屎 樣又唔算靚 點解咁多人撐佢？